{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009207",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151283?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아루미호텔 중문점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時です。 6 か月以下の児童は、親と一緒に無料で宿泊できます。 朝食はお一人様7,000ウォンで、利用可能時間は7時30分から9時30分までです。 歯ブラシと歯磨き粉は有料で、駐車は無料です。 無料Wi-Fiが利用でき、すべての客室は禁煙です。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 入室のご利用案内は上記のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "6か月以下の児童は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "はい、6か月以下の児童は親と一緒に無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用可能時間は7時30分から9時30分までです。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は有料ですか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は有料です。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用案内はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室のご利用案内は上記のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 143,
        "QA": 264
    }
}